終於知香港越黎越垃圾既原因

因為俾人踩唔係反擊，而係自已再踩多自已兩腳
全世界得香港咁on9

From隔離post:
香港人反駁=玻璃心
台灣人反駁=民族性強,團結

香港人指出別人缺點=睇唔起人,自大
台灣人指出別人缺點=講事實

因為你改啲咁嘅閪名

上mobile01睇下，台灣人自己踩本土拜外國既程度唔會差好遠

姐係佢講晒

👌

盲反同大陸人玻璃心有咩分別？

有冇讀過書？知唔知咩叫盲反

依家係屌條柒碌柯P踩人抬高自己
而唔係駁佢香港有民主

如果咁都係盲反嘅話
我冇嘢好講了

如果香港人踩本土, 再讚歐美,日本.......我覺得無問題

但家陣香港人係踩本土, 再讚台灣, 大陸.......完全痴線

港豬太自卑，形成獨特心理

睇到好撚嬲 成日話人港豬 其實佢地自己都係！

弱智民族